<DOC><METID> 042 </METID><ID> raw/950920/tg/gjxw0922.2 </ID><DATE> 1995 09 22 </DATE><HL> 蒙古一客機墜毀 </HL><AU> International News Dept. </AU><TEXT><p>據中國國際廣播電臺報導（記者宋耿）蒙古共和國航空公司一架安－２４客機２１日在蒙北部城市木倫附近墜毀，數十名乘客中除一人生還外全部遇難。<p>據來自烏蘭巴托的消息，這架客機是在執行烏蘭巴托－木倫航線的飛行任務時在木倫附近墜毀的，有一名乘客受重傷被送往當地醫院搶救，其餘乘客及機組人員全部遇難，但確切人數不詳。<p>空難發生後，蒙古政府召集緊急會議，並成立一個專門委員會調查安－２４飛機失事原因。<p>ＡＮ－２４，ＭＵＲＥＮ<p>（駐俄站稿馬編發２２／９０４：１０Ｆ２１）</TEXT>